[求屌醒] 放唔底ex

明明知道冇哂希望
做左好多野都追唔返佢
理性上都知要學識放手
但都係忍唔住去諗佢掛住佢
然後發現真係仲好愛佢
朋友講過好多叫我放手
但真係放唔到
求屌醒

追過第二個 係最快放低嘅方法，過來人

同番佢一齊有三個條件 你冇呢三個條件成功率都好微 第一 放棄你呢種諗法 第二 佢仲對你有僅存既feel 第三 改變自己心態 用時間令對方重新認識你
我都係過來人 我都係放左手好痛苦 但一方面執著累事 不過最終結果都係極大機會分手
所以你係挑戰最難關卡 要對方明知結果仲會同你復合

都無得聯絡,點樣重新認識呀

正解

利申 散咗五個月仲未放低到

事實證明工作麻醉唔到自己

當初點解分手?

根本無可能麻醉到，一停低個下，尤其夜深臨訓，最痛

仲以為你比人拉左

扑過未 扑過就算啦

巴打同我試下 我幫你忘記佢

我都唔知佢仲有冇feel
佢冷靜得好恐怖
好似我從來冇出現過係佢生命咁
Wtsapp冷漠過以前初識佢
約出黎又約唔到
佢ig po既野又一切如常從來冇過我咁

性格上有不合
都有問題一直有
一次岩岩嘈完獲大既
隔一日又嘈多獲 咪嘈到分手冷靜
然後冷靜佢就真係冷哂

關咩係
但我都答你未

到底你係真絲定偽絲
我唔敢再all in咁信人同愛人了

大家都係初戀?

所以每次女人所謂冷靜 = 分手
慣了 但男人冷靜只係靜下

唔係 所以可能佢一早已睇淡愛情
係我仲on99成個心拎哂出黎

有心就去啦

努力左 都冇用 佢眼中根本就冇左我呢個人

真絲 但我都其實寧願自己以後唔會中意任何人

你又發生咩事黎
以前佢講過唔會全心愛我 我仲嬲左
但E家我明左唔係唔想 而係痛過真係好難再敢全心去愛人